Dllm 原來而家有事係搵區議員 仲要自己搜證

屌你老母 警察投訴科？成班垃圾

你仲忍？